點解會無獨立委員會去追查警方責任？

如果你無做過又唔係克警地低驚D咩，淨叫D人去監警會投訴有用咩?